教左樂器五年，你問我答

係隔離台開過類似既post，但唔係太多人有興趣
開係到希望多啲志同道合既人一齊討論下

問答範圍好大
包括音樂知識、教學、心得、行業等等既事都可以
盡量答大家

玩左幾耐先夠膽收錢教人

幫樓主答 十一年 好似係

計年數就係
其實最緊要係自己去到咩quality姐